林凱源疑似濫用公屋

只是，Steven在早年只收取1萬元的月薪，甚至試過零薪工作，今日仍家住公屋，未有錢買樓。

、

有一間78市值既公司，一係漏報。
一係就冇戶藉照住。。。